［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

2020年啦

屌你老母

咁搞落去立會選舉一定又會爭票而輸議席
同過往咁多年一撚樣
泛民一樣都係自己利益行先

你哋甘心咩？
甘心又含撚咩？

一定要由選民出發去控制返民主派
唔係你話唔初選就唔搞
唔可以再你畀我食屎我就要食
我哋要攞返個話事權
我哋要捆綁我哋選民嘅民意去監控返泛民
我哋一定要團結！
邊個夠膽忽視我哋就要制裁！

首先
要量化民意
網上問卷又好
街頭訪問又好
要量化所有投非建制派嘅民意
並且要簽一份聲明

再去搞場初選
初選唔需要花費乜金錢
只要網上直播辯論/擺你政綱政績
辯論可由不同媒體舉辦

如有任何參選人要杯葛的話
梱綁式民意必定堅決不會投該政黨或參選人
造成反杯葛行動

覺得可行的話推上熱門
再搵手足組團

區選先話會反省

反佢老母

撇除選舉開支嗰樣野，其實你地搞清楚邊個最唔想初選未?

所以咪捆綁式唔投唔join初選嘅人
如果個base 夠大
而一齊話你唔玩就唔投

push

又要含 DLLM泛民

依家係泛民唔願意搞初選
我哋要將啲壓力push返落泛民政黨嗰度
如果都係冇初選又或者篩選機制
我哋一係本土 一係白票
點都唔會含

大佬呀，唔係泛民政黨唔想初選呀

我想問,仲有乜撚野要辯論?

只要每區派3分2議席人數去選, 新東9席搵6個咁
邊撚個去選都係一樣
如果仲要辯,係辯邊個入去(無咁乞人憎)後D資源係咪要捐晒出黎

仲話要過半,咁仲分黨分派做乜撚野?

仲係度爭?泛民狗+泛民狗支持者 肯去自殺未?

推

唔緊要呀
我哋梱綁咗個民意的話
個作用唔一定係適用於泛民

個概念係我哋話事
係由我哋出發

唔辯論無問題

負皮係咩人

知己知彼 百戰不殆

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手